GPA 3.2 入唔入到Hku 文學士

啱啱出成績，Cuscs GPA 3.2 ，想入hku 文學士。機會大唔大？

bye

走前喇 讀乜q大學

無3.6都唔駛諗

你贏既機會係零呀
你諗下有冇u收你好過啦

當年cgpa3.3x 而家樹仁....

到時如果有得interview既比心機啦

識人Hkcc/cccu3.7以上先有 有啲3.6都冇

仲要CUSCS

無4都唔好諗

入去掃地？

4.0

點解你問得出

後門都得3.2
入左去點算

搞到我有啲想入樓主後門

咩科先
入CU啦做乜入hku，好多支那

2.9都可以 你3.2點會唔得

Year 幾

Cu唔係睇面試咩？
利申唔識

真?

1

Hku ba冇interview 的

入到先算 最低收3.8

真
入到hku Space

冇>3.8唔會有機